蔡英文之後, 邊個有能力選台灣總統

蔡英文冇得再連任
但目前好似冇其他聲望好高嘅人

邊個講石頭仆街死！

你囉，石頭出糧都畀你諗得出

石頭佬分身出現了

石狗

柯p今日先突個龜頭出黎話想選

點會無, 你唔係台灣人唔夠貼地了解就返入青山數石頭
賴清德, 蘇貞昌, 陳時中
是但都講到幾個

唔準提石頭呀

石頭

你自己咪講緊

今日賺咗幾多石

石頭囉
台灣都多石頭

唔係有心講低民進黨
只係民進黨統治咗八年
最大機會上堂真係國民黨
本身民進黨內部有分裂(進步派VS保守派)
再加上最大機會上任的候友宜民望幾高
無意外的話應該會政黨輪替

邊度會少石頭

難了，抗疫一戰贏太多，唔做on9野就好難發生政黨輪替

今次防得好，陳時中上位機會大

睇佢野心係點啦
應該點都係造王者level

我覺得你擔心KMT好過

In 燒山 we 7rust

如果你當選之後台灣貨幣係咪會變咗用石頭

相信未來兩屈都會見到宋楚瑜參選

鑽石山
得鑽石
用鑽石出糧